今日上lecture 格離個妹妹話我份人好twice

即係點

即係你好兩次囉

咁你咪變返once 囉

即係你仲係單身🐶一隻

QQ

twice=臭雞

即係話你好廢囉

即係話你手車好廢囉，落山都炒車
戇鳩

你地就on9 啦

係京一twice啊